已經連續罷三日工 政府想拖字訣回應

手足好多都好累 有咩計 輪更？

連登冷氣軍師 rt like reply
你哋已經唔使上前線搏命，係咪連呢啲都做唔到？
最新

！！！！Sen. Cory Gardner (Colorado)
關注中大 支持香港
！！！！佢未cosponsor條Act 請佢幫忙！！！！

！！Sen Menendez 出聲

！！Sen Cotton 出聲

!！眾議院多數黨領袖關注大學受襲

Twitter組會keep住更新
幫手retweet
㩒入去
然後打 /task 攞任務
admin會持續更新任務名單

累都要頂
今次一停就返唔到轉頭

打工仔表示enjoy 反正返唔到工唔扣假又照出糧
老細級個d頂唔順去同林鄭講囉

放棄夜晚，所有行動轉為星期1-5返工時間。香港係一個搵錢既地方，打工仔返唔到工其實嚴重影響緊班達官貴人。大家要咁諗，你返少一日工你蝕緊1000蚊，但你老闆係蝕緊2000蚊。繼續拖落去，政府仲驚過你。